d狗唔可以上巴士咁你地點帶佢地出街玩

睇獸醫，放狗
你地有車？

有車

地表上有的士有van

GogoVan

車都養唔到學咩人養狗